議員說話要人教！日正妹主播怒脫稿演出 網讚翻：中肯

31歲日本甜美主播三田友梨佳，日前在播報日本執政黨自民黨「派發的防止失言手冊」新聞時竟脫稿演出，質疑「國會議員的資質到底怎麼了？」引發網友在推特瘋傳這段20秒影片，直呼「說得太中肯了」。

綜合日媒報導，日本執政黨自民黨近日因該黨議員接連失言下台，讓他為了避免再次類似事件發生，對黨員特別製作「防止失言手冊」給議員。沒想到日本富士電視台（FNN）甜美主播三田友梨佳在現場直播時看到該新聞字幕內容，卻忍不住脫稿演出，說出自己的心聲，直言：「我們需要的不是手冊，難道不是判斷力嗎？」並認為，不因是他人告訴你說什麼和什麼不該說，而是對自己說的話負責，且質疑「國會議員的資質到底怎麼了。」

此言論立即引發網友拍下畫面在推特上瘋傳，許多網友看到影片後，紛紛大讚三田友梨佳表示「該言論超中肯」、「說得太棒」、「批評得超好」、「本世紀最佳評論」、「太狂了！看來會有許久看不到主播了」。

幾好屌，個款

標題:
日正妹主播怒脫....................稿演出

日本咁多AV，係一個好咸濕嘅地方
但人哋報新聞時都知道要著得端莊
反觀cctvb成日扮道德判官
但班女主播就成日deep V 成身lace出鏡報新聞報天氣
引小朋友同老人家打j
袁志偉真係好賤

人又靚又有思想又感言

日本執政黨自民黨近日因該黨議員接連失言下台

香港唔會出現

被電視台打壓
無工開 無糧出 失業
然後行內打壓
絕路之下洗哂啲錢

然後下海拍AV

香港

日本脫亞入歐
香港就脫歐入亞

香港係當你指責建制派失言，然後你會俾人話你違返議事規則